矢板明夫：中共下定決心同美國打長期戰 美中兩邊鬥拉表態国安法時投棄權既國家

国安法個陣
支那：53個窮閪國家
美國：27個發達國家

但事實上例如意大利 捷克 南韓個陣都投左棄權
所以個陣王毅即刻去南韓搵文在寅傾
而家輪到去搵意大利 唔撚怪得之隔離POST講聰仔追住黎屌
想暗訪就搞撚爛哂佢個行程
矢板明夫最尾有講下一任首相肯定無安倍咁親美 所以王毅絕對第一時間衝去日本暗訪
連登仔係時候發揮私怨撚狙擊精神

矢板：至於日本下一任首相，五觀未必有安倍咁端正，但三觀見得人既還大有人在

下任日本首相更新美，成第六眼後中國永出不了第一島鏈。（路邊社）